就算突然有黑社會「（被）自殺」 都唔會割

希望各位前線真係要捉實身邊嗰個
我哋香港人都唔團結就玩撚完架啦

mon緊post嘅咁多位黑社會：

你哋唔好以為可以就咁算